其實識唔識揀據點？

信德中心果度一條直路只可以向後退，冇橫街窄巷畀你避架，催淚煙又焗哂係度，勇武果d唔該唔好死守，你要玩去到遮打花園果度大把路打游擊！